原來恆管班友仔既ocamp係咁玩

之前係其他巴打既post睇到呢張圖

果然係恆管
Btw 都係葡萄

組仔有冇得錫

恆管中學

好想奶條女對腳

又回帶🤑

我記得個post好似係巴打你開

岩岩放監？

緊係揀奶腳啦

這些機會……

恒呀，唔係恆呀

之前果個咩組媽扮打飛機都好似係恒管

恒管毒jj

屌 點解人讀恒管我讀恒管 我玩親d ocamp都無呢d野玩

恒管全部女麵係臭雞，之前返工遇到件，賤到不得了

都

讀得恆管係咁上下

葡萄

咁叉肥

我溝緊件 勁好女

未又係臭雞

啱呀

恆管女全部都係雞，唔係唔知下話
班友平時唔讀書，日日聲色淫樂

哇 好彩無大學讀

屌佢老母 我個ocamp全部毒撚 跳口水舞換極都係毒撚 公平咩

最乜撚之二
唔怪得讀恆管

好似兩個都幾靚女

好後悔無入恒管

衰撚過做雞

唔係全部 但好多
利申 恒管仔 好彩熟ge同學全部都係讀書撚 但見住好多tran到u自己tran唔到

Hku溝緊恒管
Btw 講還講唔使利申hku既

留名

雞黎姐，有咩好萄

恆管都唔少靚仔
Btw 條仔more

公平咩

想識？我組爸黎🤑

唔係我開

女more

恆管mk都吸引過hku毒撚啦

條女係樣衰拜金平胸港女，本身有個男朋友，成日要人送名牌手袋，去食貴野，去旅行
跟住仲要同公司個intern搞曖昧，有冇進一步搞野就唔知啦

哇屌
死mk

我改左名啊
溝緊個恒管好女仔

EX係恆管
好淫 最後比帽我戴

有名你叫啦 痕管

自己睇路啦，呢d野冇樣睇

相處過架嘛
何況我都見唔少女

有無人幫右邊條女隻手打番格仔

恒管女是咪日日含管

有條女ig hazeeelyl

含管

咦我識嘅喎

讀hku要脫毒有幾難

左邊條女而家有男朋友

個條仔知唔知條女之前咁戇鳩聽晒組爸話呢

唉 早知考柒d

有男朋友又點姐 條女出哂名公廁
Sp都有3 4個啦
利申: 識條女啲老死乜都知

呢個真 真係出曬名係公廁黎

睇嚟好多人條女入咗恆管都被笠綠帽 利申我都係

都係中大囡囡最純品

利申玩任同ex都係中大乖乖女

書又讀唔好
又做公廁
去死啦屌

恆管係咪係正既個爛桃花位 各位巴打既女朋友入咗恆管既話(其實恆管讀黎做乜 )真係恭喜你，準備散啦
btw su有無免費dom㩒黎用呀 小心周圍惹呀同學仔

你又俾恒管女笠帽？

眼見恆管啲女都好似水性楊花做雞咁啫 利申無讀恆管既朋友

人讀恒管 我讀恒管

恆管特別多女做公廁 唔知點解
利申葡萄

識得條仔

兩雙腳 好撚粗豬西

兩件臭雞
話緊你呀垃圾 知你兩條公廁睇到呢個post
入黎應我啦

巴打你有冇諗過有啲野係對人不對事

其實啲人係咪葡萄所以先係度踩低恒管啲女？
利申條女同我都係恒管

你帽事就太好啦

右邊個個真人又肥又矮 不了

左邊More

駛鬼外人踩低呀 係你地做啲柒野出黎影衰自己間大專(唔知係咪咁叫）

好想入佢地個系

含大 poly city三大淫校。。。

我駛乜酸 ，笑下啲毒撚啫
利申 有女，試過屌人妻

識左邊條女

早知入恆大讀啦

_，全部都係

兩條女咁撚豬你地都可以扯哂

佩服佩服

右邊

你唔會想知more

左面ig？

粗粗地先夾得實

恆管啲女真係雞嚟
頭一次出街就撩扑嘢
Ocamp又玩淫嘢 打茄輪已經係基本

好撚葡萄
屌

公廁管理學院

都叫有人入到big4

條仔真人又食又7
Facebook: Tommy Yau

矮

…

咪又係雞
走啦

我估出邊好多僱主都鍾意請恆管女女

ex係讀恒管 好好女喎
哩啲睇人架者

淫賤女秘書

羨慕

雞,全部都係雞

早知入恆大
好撚葡萄

又唔係自己條仔 咁都可以嘴得落

中間係劉馬車?

成班毒撚大驚小怪

主角出現鳥

兩件都係臭雞嚟

三大過黎留名

有冇屌過？

又矮 個鼻又大又闊 屌 我葡萄

唔知個傻閪入左黎睇個post未呢

入得ocamp 味又係雞

早知考差啲入錯cu, ocamp一堆時間用左黎討論選科策略同如何利用課餘時間預備未來一年的課堂

巴打咩院 未聽過ocamp傾呢啲

屌望真d發現自己識左邊條女

係咪細o 細o通常好撚學術...諗起都

有人想知再講

毒撚考到邊都係毒撚架啦

正氣細o不知幾正
利申毒撚

口吻好撚似小學雞

女好撚豬wor,條仔又7

不嬲矮又醜
中學蘇浙bd3嘅
利申同校唔同班，最尾我入到ou估唔到佢會入恆管
中學已經勁扮嘢，每年sing con一定有佢，勁懶高音，最尾一年唱六月飛湘唱到喊曬口，竟然有獎拎。

中學時期已經有幾個同校女朋友，極速分手，極速又第二段感情，以我所知所見，中五中六個時已經換咗兩個女朋友，好識食

*霜

見過真人 矮撚狗公一名

六月飛霜黎唱sing con
到底係on9定白痴

呢個Tommy仔做沙田global work
利申識佢

我都識到隻恆管雞
上u之前已經有bf 扮哂野唔中意扑野
用埋套都話唔得 話有問題
玩完ocamp 秒速飛左條仔
宜家同個死mk拍拖 日扑夜扑 扑到連套都唔用
又話體外射米青無問題

利申 葡萄撚 好撚想中出佢

純文字討論？

佢中學轉過校

正呀 住上水架 個樣好淫 我想砌鍋佢

過主啦

ig?

有冇爬文架 上面有巴打講左
Ig:hazeeelyl

左邊條女反左皮未

實砌到架

有無多啲 圖

樓豬係咪識佢

More

佢電話我都有 問下幾錢q先

多d pls

有無話幾錢1q?

雞都唔到我呢D毒撚上

臭雞

一圖勝過千言萬語

成班毒撚
成個post好大陣酸味

巴打 你係咪a班？
利申同佢同班

雞，全部都係雞。

究竟左邊點臭法?

呢種懶自信的男仔好噁心

屌 點解我要咁努力讀書

恒管收撚皮啦

兩隻臭雞

第一張圖右邊個女仔臭雞黎
識佢真人
真人濫到仆街
又拜金
洗完人錢就同人分手
屌佢老母死臭雞

我個post
仲以為大家冇性趣收咗我皮，點知又hit翻

依家同緊條恆管mk仔一齊
Between 聽日就係情人節， 唔知佢地仲有冇mood過

Detail

條仔之前未見過張相咩 未見過就 扑返幾鑊打和啦

咁撚認真讀書做乜

都係呢d垃圾大專（？）多mk妹

自己唔珍惜
一諗就覺得真係幾好 除咗平啲之外 樣靚又乖女

一諗起依d臭雞過左30就搵毒撚埋單 毒撚真係慘

條女講真有陣蝗味

依家讀大學好正 性開放過以前

恆管好多蝗女

留名花生

條仔都唔好得去邊 見人出名就痴埋去飛左個ex

屌
公平咩

出名淫?

條女性格仲唔掂 極度自我中心

好撚大陸

中大純品女無得輸 大把A0靚女 而家個件之前讀UST 都幾攻心計 臭西黎

雖然好好啪

咩dept咁好學

又有野爆

左邊條女中學個陣已經比班師兄笑佢公廁

識對中同情侶
一個入咗恆管
一個入咗ive 93rd
但係過咗成年都未散

條仔為左佢一腳踏兩船 再飛左條ex
條仔係咪盲左

more

條女做第三者
但都揀著個臭mk

條仔仲仆街

on9
我夠讀緊大學
有撚性開放

左定右係公廁？

不能同意更多

恆管同fd咪差不多level

左
利申: 同中學

右邊係咪上hall莊又同緊hall莊上莊一齊果個
聽聞係評議會主席舊菜

唔係
右邊果係無上莊

我係嗰兩個女仔嘅Omate! 我想講佢哋兩個都係長情，佢哋都有男朋友! 佢哋完全冇速食過, 唔好聽D人講乜鬼嘢臭雞？
同埋雖然恒管係會玩，但係冇話你地想像中咁咩性開放？同埋咩恒管不及ive? 好多人都19 20分band 1尾dse哀左學生入黎讀，同佢哋上過英文堂，present , 英文真係唔差

哦哦

條女不知幾正幾索
不過畢左業先做左女神
利申 同中學

其實我都覺

你認真回我認真答
我只覺得恒管商科係勁，隨時勁過某啲８大
但除左商科之外，其他科根本係為左升格大學而強行砌出黎既垃圾科，
19 20分乜U都讀唔到，逃避現實讀SF DEGREE就大學生咩
IVE起碼叫HD出黎有一技旁身搵工，但恒管出到黎乜都冇已經輸左

btw 我中學有1x人入左恒管，又真係大部份都係臭雞

左邊條女淫到隔離學校都知啦

其實唔明d女諗咩 點解咁都中個頭埋去
又柒又矮 但都可以食到女 咩玩法

商科勁你都up得出
幾年前AL狀元搖籃果期就勁

中間咪第一張圖右邊條女囉
一后十王

中大真係好on9
ocamp 仲要同教授食早餐

乜taste 蝗到仆街

甲寅

咁豬 無人想知呀

我真係想知勁過邊間八大

細o黎

呢到幾多人同條女同一間中學
利申 我都係

其實講砌出黎既科八大好多科已經係 為開而開

咁你咪好識post

巴打係咪佢契家佬

早知入恆大
做左hku毒撚無女埋身

勁過KongU EnF

條女啲frd係咪都係咁淫?

恆管商科全世界咩排名呀
勁過8大
講出黎笑死唔笑死

屌左邊果個都唔係佢

屌好撚淫
點解HKU D女就咁難上

左邊條女屌過既揮下手先

左邊條女岀名成面都係油💀

係啊係啊 左邊個長情到做人第三者
咁既說話你都覺得出

係囉係囉
有護主犬先好睇架嘛

恆管拎商科黎打飛機自high就真係勁過8大

恒管就死返去日日玩啦
學人講學術
係咪真係以為自己係大學生贏左82%人

中間個男仔好似係沙田initial 隔離間時裝店返工
左邊個女仔好多巴打都相認左了 上水某地區名校

恒管真係垃撚圾 ocamp唔好玩, 校園生活好似中學咁, 設備又係垃圾。同埋冇一個地方俾到人hea/玩, 約下人吹水reu 連dem beat都係個canteen門口 真係唔知做乜

我真係好撚同意
70000萬幾一年

嘩 咁咪好撚貴

屌你老母

設備又冇你地講到咁差既
但其他野真係totally agger

一上莊就成個經soc摺咗

諗起樹大招瘋巴打數臭樹大啲設施添 恆管應該差唔多？

上面幫個兩個臭 同恆大護航既所謂omate唔該收收皮啦 一個女仔好人好者隨便錫人，跟住又要拎住個貞節牌坊扮pure長情，你講完自己覺得有無說服力？

識其中一條仔

笑死 望住張相講到咁長情咁純良你叫人點信

omate咁你有冇錫到tommy組爸 定係組爸揀組女黎錫架 柒個啲有無份架 ？話晒一家親呀嘛

恆管大學

乜撚野經soc

有無人今日睇佢 excon

條女好多水
利申: 屌過

之前ex恆管 一齊冇耐飛鳩我,轉個頭同左恆管女一齊

Ps好憎佢

Which

左邊條女好似唔係佢喎
塊臉都冇咁尖

係佢啦
冇認錯人

條女有病
利申：冇屌過

師兄踢波？

如果我係條仔就好了

條女好柒喎 當年佢溝隔離學校嘅師弟溝到出曬名

佢中一o個陣中分好撚柒喎
又多暗瘡 爛面

條女真心多水

咁多巴打食過

臭架喎

隔離學校嘅師弟都好似係出名食家

姚蛇

其實商科都唔勁 佢地成日用商科恒商打飛機
勁人係有 但少有之少 一班先幾個
利申：已轉校已grad

好多師兄弟

我屌過

有冇恆大水會野爆

只攻與防
可能我知你邊個

條仔咁樣衰
而家成條街都知條女又臭又多水，好想知翻到學校會點

佢係心理學會架

連登咁多襟兄弟

右邊完全無人理

咁柒點理

我講緊 恆大水會d女好似好淫 問緊有冇野爆
我理得佢心理定生理學會

叫你屌啫，過人世咩

總之入含管啦

諗起恆管真係好多雞 ex係恆管grad
去旅行比我中出完幾次
扮pure溝左件有錢耶撚
一諗起條耶撚執我2攤就爽
應該條臭雞會扮處 話運動時冇左

大把毒撚啦
講到尾咪又係Your face

起碼我靚仔過條仔

係大狗公

右邊條女係我中學師姐黎
個陣聽人講 佢成日識隔離學校男校既仔
仲成日呃人錢 原來真係雞黎

點呃人錢法

右一條仔同本post男主角係經soc莊員，一個P一個evp，
但比人摺左枝莊冇得上，今年evp又起返枝金融soc做P，而本身個P就去左外國讀
經soc不嬲淫亂，莊camp成個箱溝哂唔同酒咁玩，食女家常便飯啦下話

師弟話條女好大食 日日都扑野

垃圾

有無條女o既ig

右邊果條係我中學同學
Btw又binc

識以上啲人
都幾多巴打9up 無話全部

上連登勿認真

好多老師上連登

利申：屌過 好多水 但好撚臭

我都識

愈黎愈多襟兄弟

屌，恆管除左多雞仲多狗公。
識人個男朋友讀恆管y3，
7撚到仆街，個女仔諗住佢擔屎唔偷食，
點知背住女朋友，食女無數

15分都入到啦 勁西咩商貨 識幾日就錫條仔有幾純

依家13分都得
利申 早2年入 嗰時最少仲要18 19分

點解我識親都19-21分

其實恒大最勁既科
係data science and business intelligence、新聞傳理、翻譯、中文、物流、金融同會計。
其他科
普遍好多MK仔同港女去 hea 四年
但裡面都會有少部分神人
可遇不可求

利申
恒大最垃圾個科 grad

男主角今日ex con完，著住件有馬甲既莊suit，好架勢

中文連畢業生都未有

恒管中文2左都入得

恒管冇33222唔收架喎

如果你修中文唔通數學2中文5都唔收咩

恒管咩嚟？

聽講恆管經soc特別多花生
d仔又mk d女又淫
上年定前年個單ocamp退錢件事同評議會搞到勁大單
有無人可以講多d詳情

咪又係靚仔玩哂既世界

點解我要入hku，入恆大咪唔駛自己一個過情人節

溝返隻含管雞

樓上好多第一學府既巴打係到叫春

我都係
利申 溝到女

賴乜尻吖，度度都有雞架啦，屌唔屌到係睇下你碌幾長同有無錢架姐

左邊情人節ig無新相
唔通同男朋友散咗

收到風佢地無咩事 仲係幾甜蜜

點解會人理右邊條女

咪係 咁靚女都無人理

條仔之前條女幾好 點解要揀隻雞做女朋友 咩心態

巴打讀恒管？
條女同條仔一齊果時 條仔已經係單身
好似係

讀恆管既人唔會知條仔係一腳踏兩船 因為佢從來都唔比恆管d人知佢出左pool
佢ex唔係讀恆管

一散左 過一兩個拜就即刻同隻雞出左pool

佢ig唔係仲未del相咩？
其實識好多恒管既人都知道佢地出左pool唔會pool相 扮單身識女同女flirt

中學友校同學留名

左邊條女有冇ig/fb ?

追post啦

鄧顯仔

友校同學係雞係公廁

有無料爆?

條仔真係好仆街
Btw more

巴打唔係帶套之前就軟左咩?

友校同學

知既上面都講得差唔多 我冇埋果堆

左邊個ex以前同佢班fd組隊北上叫雞係人都知
唔知左邊有冇惹到條仔啲愛滋呢

呢個Post有幾多鄧顯狗同甲寅仔

右邊條八婆 之前同佢條仔熟去食打冷
食撚晒成碟蒜蓉粉絲焗西蘭花 我地一條都無食過 汁都無飲過 仲要我地除公數 見字請回水啦八婆

估唔到 咁樣衰又肥又矮又呃人錢 仲要咁大食

聽人講右邊果個女仔 呃完條仔送對鞋分左手
仲要成日著

同中學同佢打波 唔識打波係到懶型 獲獲同佢打就開心 追撚住佢黎block 獲獲block到佢訓低

但上都上左邊 唔上右邊啦 右邊全身都係油

右面睇佢ig仲要男人聲 叫起上黎有feel d？

仲有次食雞煲 又話食得辣 我地嗌個大辣比右邊條女食都算 全日當我地伙計係咁幫你拎野飲 最仆街係話太撚辣之後咁肯夾錢 會唔會太撚痴線？ 辣就唔比錢 利申:我就係比佢點果個

呢加條仔成個賓賓咁 雖然之前果個都似 唔知又比佢呃左幾錢 中岀左幾多次

聽佢地講 依家條仔同佢各有各玩 各有各蒲嫁
又接受到條女一后十王
雖然條女都比人瘋狂中出好多次
但諗起都

我聽人講你有份上過佢wo ching
多唔多毛毛先

有呀
仲差d中出呀
好彩大腦及時控制返細佬
唔係愛滋病都黎探我
Btw ching你老母咩

咁寒酸
食雞煲都想唔夾錢

Tang Sze Man

識follow 一定follow 組媽

有冇contact

Sor睇完相 當我冇講過haha

同左邊同中學

師兄
你好似都唔係個好人
有新女唔要自己條女

生日

都多人友校

好多花生

想知

鄧詩敏 佢唔係諗住block哂啲人就可以洗底啊？ 臭雞

係咪有新相睇呀

我同佢咁老友都block我

左邊同緊鄧顯仔一齊個陣已經成日上條女屋企
另外係呢條仔前仲有另一個 但應該del 左相
利申 知條女地址

日日lunch 都拍埋一齊

好多校友

有圖先討論到架嘛

比你 右邊條腿正

味濃

左邊，不了。
公廁味濃

之前係咪有個唔知F家G奶恆管妹 佢依家點 好掛住對大奶奶

識左右邊條女好幾年
憎左佢好耐 成日圍內逐個fd溝
左邊條仔都係我個fd
比佢hurt過 又洗哂啲錢
出街次次唔比錢
個次唱K條仔幫佢比埋
最撚嬲係兩個哩埋係廁所勁撚耐
要我地成班就佢地出去出面去
利申：無受溝 我個fd話唔怕比人見到 最緊要隻臭雞有報應

好撚7屌

聽講條女仲有次唱唱下k
聽到d情歌 觸景傷情
錢都唔撚比就咁走左去

垃圾恆管，呢啲ocamp比班擒獸交配姐

我都想讀痕管食女

有無巴打想？黎佢料

好柒

識件恆管女又係好拜金四圍溝仔做sp

開佢波啦
仲忍?

最新消息
佢手上呢個袋係借翻黎 幾年前既事
到呢加都未撚還

中學個陣都已經咁賤，入埋恒管仲不得了

右邊條女係師姐 幾年前已經被人中出

左邊個個幾時比人中出

條仔係咪第二間學校

做雞都唔成 咁既樣

屌 介紹黎識

其實呢,恒管唔多呢類人,都係只得個10%左右
不過呢, 要癲嘅真係去到好癲

係撚咩 識人dse 兩科electives 都1咗 已經冇5科合格 最後咪又係入左去讀degree 之後好似係入到去叫佢另外上番啲補底班就算

利申 14年dse

我都係

改做痕管就岩

右邊嗰個真心正 成績又好 我都想有啲咁既女
利申：中學同學

你又係佢中同？

好心你啦 男人老狗咁撚小家
想食咪同人講囉 定係毒到唔敢講野
同你食野我諗要榨汁分先叫公平

利申：路過

睇到都笑左出黎 計埋啲婆仔數

其實班廢柴出到黎搵咩做

條仔叫tommy yau
打槍垃圾黎
利申 打贏過佢

師弟more

幾個食家

吊，當年23334唔收 (2015 DSE

識個恒管女仔話自己唔係degree

讀得恆管既女9成都係想含管姐

咁讀恆管既仔9成都係想屌閪姐
幾萬蚊一年 期間任屌 同幾百銀一次
唔知邊條數好計呢

恒管以前有asso讀

講到尾，即係幾隻狗公

港大神科表示免費閪無人嫌多

其實點解條女咁豬都咁多人肯屌，香港地有閪大晒

所以人地咪一塊豬排同一個叉仔一齊 完美 排隊

當佢學費$80000/yr 一年365日計
平圴每日屌閪費$220
相比起幫襯一樓一 幫襯恆管2百蚊全日任玩
原來恆管仔數學咁勁

2015年cut撚左

睇左圖 好柒

唔講唔知咁貴 真係臭閪爛西都要屌先得 唔好浪費

覺得回唔到本就屌埋男人

咩圖?

好粗喎

臭雞賤過一樓一

避你老母個免呀
全世界都知你係咩呀 臭雞

閪已濕 條撚準備條撚準備

幾耐 佢今年grad喎

搖撚準備

我都好錫佢地

恆管都有ocamp

推上去啦好事傳千里

比人蝦要話佢知

tommy組爸夜晚個陣好心就攬實兩個受驚既組女訓啦

你又知無?

師弟個樣

恒管 中英 lv2 都收
學校比張野你填就得

個陣記得去放榜恒管去in,之後出左conditional offer44333
結果放榜得33344,跟住去搵佢求情就叫我番去等消息

依家讀書個方面都過得幾好,好彩冇入到恒管

師弟個樣幾型架 尤其係孖囝
可惜理師弟煲煙殘哂

44333 乜系？

有冇人知行館文科gpa最底收幾多

識玩一定入恆管食2年再入番u

translation果類 我估

夜夜笙歌唔殘就假啦

師弟唔煲煙架喎